沈大師2月果陣已經提晒水話ARK只係一個騙局,係咪應該要比返個credit佢！

靈車＋微信女＋必乾 ＝ 本世紀最大型龐氏騙局
你班死蠢仲唔信邪衝入去火坑
傻散D錢真易呃

唔使，佢眼中咩都唔值錢，一定跌的

年尾總結再講啦
佢自己啲股就話好股唔怕坐
大家買股唔同類型姐

屌你啦 中國跌塌唔會跌架！

佢仲提5G必勝
入撚咗788未
長線投資 月供788
供十年啦

咩Stralink同elonmusk一樣係騙局

佢日日唱淡 日日屌TSLA 同ARK
總有日中架喎

樓主仲唔跟佢入貨比返個credit大師？

而家咪真係跌到仆街囉

無論點都好 大師今次一定係啱

升幾倍跌少少都叫騙局？

788

Don’t make stupid ppl famous

樓主覺得大師勁
應該all in 788交下學費先

隻788升到點,訓左成年剛剛醒

優質收息股

5支必勝

你今日再答一次係升定跌啦

跌得少少都要俾人話騙局，咁hsbc點睇

條友好可憐

隻藍屍 叫你買咁耐2628， 788 咁你又執左幾多呀

佢近排又比黃國英串 今晚睇佢點樣屌鳩人